有冇得熄主機內既led燈？

用緊gtx1070 display card + asus h170 pro gaming 底板
其實有冇得熄左d led燈？ 夜晚掛機好光

閂左嘅話有咩意義？
RGB!

睇下說明書:

25頁

買黎緊係為燈

我係bios到disabled 左model name led and supremefx led
但d燈都重著 係咪要關埋其他？

買來打機 要燈整水族箱更好

新版通常有得set,無就底板直接甩線

你唔諗住著佢 咁買佢返黎把撚啊？

唔掛機咪得 完

搵野遮囉自己

你下載asus aura就可以熄燈
如果你張graphics card係asus strix系列,要熄埋燈,做法一樣

用marker油黑哂佢

機箱好似有條線係插燈

唔j燈咁買黎做咩